我想舉起手但無舉，同我想完真係舉起手，背後有咩唔同？

我成日都諗人腦意識點樣操控行動

就好似朝早想起身，但成日起唔到身

而家想舉手但唔舉，但下一秒想舉就舉起左

我腦入面諗既都一樣，點解會驅使唔同既行動？

晨勃遲鈍症

不舉

除咗用"腦"諗嘢，有冇用過"心"去諗嘢?

早晨咁多位

你要每日每秒不停咁諗， 諗諗下可以用念去控制物件。

唔一樣
大腦有分區
有意識嘅行動activate 嘅位
同ff嘅位
係唔同